又遊行?係咪行完昂鳩鳩又走咗呀?

有眼可見，民陣搞個幾次都系咁，點解唔靜坐抗議？唔通拉哂200萬+既人咩？

靜座其實都係on99

大範圍拘捕試過啦

集體靜坐，唔通大圍捕全部人？

Ching係咪姓劉？

佢開咪宣佈再續個抄牌派告票
完
未計班速龍開波

我唔講警犬新戰術 就當用返舊招

早半日已經係各區黨鐵站 大巴站大搜查
去到開始行之前已經封哂路有狗睇實我地
有人群就射幾飛催淚彈 老弱手足向後四散
淨返有心有力既 可能得一百幾十
入夜圍捕
黑社會係另一區開始斬人

我地可以係邊個位改善?

200萬人做乜鳩都有用啦

例句：
200萬人勇武，唔通佢殺撚哂你全部人呀？
200萬人罷工，唔通佢炒撚哂你全部人呀？

200萬+既唔通真系逐個抄？

一早就要靜座啦
靜坐根本唔會拉 因為拉唔晒

最重要係打 根本唔夠人打
可以打既 只要温情牌

睇嚟今次又係戇鳩鳩咁樣遊行

講真 放tg你唔走咩

由個運動開始已經唔明
當時夠撚膽用催淚彈咩
日日坐圍住立法會 最後咪一樣會撤回
選擇勇武 的確有好處
多佐好多人醒覺
但最後都係阻唔到中共

不如擠提算啦